一人一個唔著褲既kpop idol

我先 WJSN BONA╰(⸝⸝⸝´꒳`⸝⸝⸝)╯

一開始就post咁激
叫後面啲人點post (ノ｀Д´)ノ彡┻━┻

感覺你內心係深愛著T寶
咩POST第一時間都PO關於T寶既野

有冇第二個人 ┻┻︵ヽ(`Д´)ﾉ︵┻┻

師奶.jpg
呢張真係好撚似

推💔